男朋友要同朋友去旅行 我唔知點算好....

男朋友諗住走堂去旅行 但系唔系同我去佢同佢個男性好友去 但系個心都唔系幾舒服
道理我明 但系就忍唔住唔開心
希望甘多位可以屌醒我

朱

唔好做電燈膽啦你

成全你，屌你老母，唔好再搞gay啦。

朱乜嘢

系你老母

學好中文先

會唔會同其他女仔去呀？
定係成班男人去做衰嘢

應該就唔系同其他女去
佢應該就系單獨同個男仔fd去旅行

有咩問題 都係叫點外賣返酒店開心share姐

好fd架？

系呀 我都唔知我擔心啲乜 但系就個心就有啲啲介意

系你老母
字都唔識多隻帶你去影衰自己咩

咪阻人call g

Best gay friend forever

希望佢快撚d飛你啦 屌你老母

收皮啦 dllm

古力

想放鬆下 唔想見你都唔得？

你小氣

同佢去都唔慌好玩喇屌
你咪同自己去羅